已經準備好喺下場大活動犧牲

識咗個女手足但最後搞到不歡而散
係我錯我on9 我好鍾意佢但佢又有仔條仔仲要唔係手足
我都知係我衰將自己諗嘅嘢全部話晒比佢知搞到最後分開仲要係佢條仔夾硬分開我哋 本身係好撚嬲佢條仔成場運動冇撚付出過咁濟而家變到自己自責係咁喊 成件事都係我自己搞成咁 而家仲俾佢條仔搞到block埋我連朋友都冇得做 已經忘記唔到佢 冇咗佢真係唔想活各位手足 下次大行動我可能要行先一步等唔到煲底見你哋啦sorry 到時請各位手足代我行落去

多謝你 識到你真係好開心 保重

哦

香港搞到咁仲掛住兒女私情
借運動溝女 垃圾

狗公

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

尻少陣啦屌

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

我都知道兒女情長比起香港 香港重要 但係我真係
唔知點講 唉

我係仆街

你雖然係唔識追女仔 但係上前線已經俾每個識溝女嘅人偉大

其實我成日都係前面..有次集會識到佢 先發現自己想喺最前面保護佢 當然當初呢個保護係出自手足既感覺

係就拿拿聲啦

等緊大行動 依家搞一個出嚟我就即刻去 講得出做得到

先唔講條仔係咪手足做第三者已經唔啱
依家柒撚咗仲想掛個光環
我話知你手唔手足唔啱就要屌

我一直都話自己係仆街 同埋只係想記錄下講出嚟發洩下無意掛光環

傻鳩 鳩痕就叫雞

前列腺巴